住元朗見到白衫打人，要收埋啲氣槍呀

我見到facebook有溫馨提示
切記